LlHKG an app睇唔到表情圖示

係咪我問題？

利申 nexus5x

如果睇唔到Emoji就關個System事 舊版Android睇唔到
如果係LIHKG表情就唔知啦 我一直都睇到

如果你講緊高登icon

設定->熄mtr模式